其實東九龍綫會唔會起

見今年施政報告都冇提過

會員 #69484 - 老實男生 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

八大永久罷課 - #52

經過今日 學生妹都進化晒做勇武派 - #2

想唔想救割狗手足？即刻同我死入嚟！ - #28

[一人一個] 為咩而要時代革命？ - #4

各位同學參與罷課時千其唔好影響到學業 - #4

意見及舉報：

Cctai手足 大家河水不犯井水ok?

遲D有中九龍走廊

公屋地方=蝕$

唔會 除非有上蓋起私人樓盤

Block樓主

樓主仆街死全家